一人一句想同前度講嘅嘢

我先

1.佢有無我對你咁好？

2.佢會唔會幫你吹頭？

3.其實今次分手，係咪同我估嘅原因一樣，係因為佢嘅存在？

4.你有無一刻掛住過我？

幫佢答
1. 好你一萬倍
2. 唔會 但係我會幫佢吹龜頭
3.係
4.無

多謝哂你，全靠你走我先知我真正最愛嘅係邊個 ，而家可以放心追求我嘅幸福

你就自己睇路啦，出面大把player，你咁鐘意就自己小心啲，不過遲啲如果瀨哂嘢都唔好搵返我啦，一次不忠百次不用 就算返嚟搵我打友誼波我都要諗吓丫，驚有病

你想冷靜幾耐？我一諗起你就喊 好辛苦…

屌你老母臭閪

屌你老母

琴晚講曬

你而家幸福就好
唔洗擔心我 我一個人都好開心

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

呢個係做乜鳩

我第一眼見到妳 就覺得妳係個個人
可唔可以比多次機會我 等我？
我個人離開左妳 但個心離開唔到妳 好辛苦

你第一個答案 我同佢所有共同朋友都否認 佢自己亦開post講過我係好嗰個

我靜係想講屌你老母唔Ready點解要出嚟害我 害到我依加根本唔敢對感情認真

你好嗎肥豬老婆？

祝你搵到個忍到你咁撚戇鳩嘅人 我真係無福消受

經過咁多年我事業成功了。好開心。我下個月結婚。

肥妹 我仲好掛住你

多謝你係我21歲果年教識佐我「無人信得過」呢個真相

前度lach siuol:

我見到你終於開始投入自己嘅興趣
從文字中找尋你自己
我為你感到高興

千萬唔好棄故 我會追故
要堅持到底 加油

祝你有一日可以岀書完夢

btw 岀書個acknowledgement識做啦
最多我幫你寫序

其實我最想講嘅係
祝你早日放低我 找到真愛
真心祝福你

恨不得當初懂得愛惜你

前度一：好對唔住傷左你心
前度二：你去食屎啦，你咁既樣我同你拍你執到喇，仲要出軌，不過好彩我都中出過你，佢只不過係著我舊鞋炸，拎去喇

巴打唔好次次都諗打友誼波
有幾可分咗手仲傾到計
起碼我四個ex都block曬我
諗起都覺得失敗

一講冷靜就玩完
放手啦
喊就喊 不過佢都唔會care

我還愛你 保重

屌完佢仲要屌佢老母
親子丼一家親

講完未好囉 好過乜都講唔到

共勉之呀巴打

好大怨氣

你抽唔到身姐
佢係咪咁諗先
比多次機會你
係咪會做翻好先？

諗諗下我都做過類似嘅嘢
想揾代替品姐
我代佢講對唔住

望佢好都唔好望佢折墮
真係愛過嘅就唔會想對方受傷

佢衰咩要分手咁嚴重

你又要代佢答曬啲我想聽嘅答案出黎
雖然睇到個心係無咁痛

新婚快樂呀巴打

同是天涯淪落人

恭喜你終於明白
真係多謝啲港女又扭曲咗一個人

多謝，不過其實係港男扭曲咗一個女仔

臭雞
又要收做兵呀？我屌你老母
要人放低你要就斷絕一切聯絡啦屌你老母

我唔知你前度係咪真係揾到自己興趣

以我自己為例 我寫嘢係中意
但更多係因為抑鬱想散心先寫
但係有時越寫就越抑鬱 越寫越黑暗
有時候 我寧願瞓到一晚好覺 唔會發夢見到前度同佢男朋友

然後最後就係
如果你前度真係放得低
佢之前就應該要一早就放低咗
做得到先得嫁

後悔莫及

肥豬
有時見你咁夜訓又咁早醒
有冇諗起我
如果同新仔唔開心
我唔介意你返返黎

你老母當初比隻狗破左處
最後生撚埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又all屎又all尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)

我仲係好掛住你

我屌你老母 祝你仆街死

忘記我 不要緊 等不到 我都等

你最近還好嗎

多謝你，因為同你分手之後我過得更好

出過軌 小心奶嘢

你俾帽我戴仲咁風流快活 同條八婆日日喺到獻世 你睇撚住啦 出軌同做人第三者係有報應架

我希望呢個post 就算係要鬧要屌 都盡量淨係屌自己前度好喇
人地前度講真 如果本人都憎唔到 我地其他人無乜資格講嘢

唉 大家都係咁諗
I know that feel bro

我知你呃我轉左因公司, 唔係返去讀書
點都好, 我愛你, 你肯返黎未?

原來係藍絲

我唔知講乜好

走咗嘅女 如同潑出嘅水

綠帽反噬定律

I knkw that feel bro

咪咁撚小學雞玩排擠

有咁憎佢咩

唉 加油啦

不甘心 明明不開心
就是不甘心 不過我肯等 等一生都等

都係嗰句 望佢好都唔好望佢折墮
真係愛過嘅就唔會想對方受傷

放低就好了

Tell me more

食屎啦八婆，成日嫌三嫌四，誅多籍口，

我對你咁好，都唔珍惜你唔好去死！

話鳩我唔成熟，三句唔埋兩句就想發脾氣，

咁樣好撚成熟，希望你既下任係千年一見既人渣！

仲有，仆你個街還錢呀！

當俾錢買教訓
男人老狗 少少錢唔好斤斤計較

分咗手成年幾啦 希望你唔好再諗返起以前啲嘢跟著再text鬧我好嗎 鬧我唔緊要 最希望係你識放過自己 好好對你而家嘅男朋友啦

我未遇過咁賤既女人，一次又一次利用我！

錢唔緊要，幾千我當無左！

多謝你離開我

散左之後同班frd講鳩我 不過個班frd可有可冇
但男人老狗真係好撚小家

你講分手嫁咁灑脫嘅

算啦 人生總會遇上啲咁嘅人
唯有講 他朝君體也相同
不過我唔希望會係咁

恭喜

女人唔會識分咩係好人咩係衰人嫁

你幾撚時死

有種小男人 係咁嫁
本質係咁係改唔到
班frd就由佢啦

做咩咁想人死

祝大家以後開心幸福
快啲搵返個好女仔

我地想
都係嗰句 做到先得

我仲係好鍾意你

對不起

希望你個仔出世同我同月同日
你好好記住

如果時間可以倒流，我哋可以重頭嚟過就好

無論而家見到幾毒幾宅幾可愛嘅女仔，都始終及唔想回憶中嘅你

我屌你老母

我會努力上進 有機會希望同你再續前緣

多謝你
令我明白到呢幾年黎我都浪費緊自己既光陰
令我醒覺到係時候要為自己打算

你知道 佢未必會睇到嫁可
係中意就直接講多次

沒關係 我原諒你了

我嘅唯一 最近好嗎

點解要咁

你試下咪知

屌 分左手梗係霸氣d 比人飛果陣已經無哂尊嚴比人強撚狗咁撚
依家梗係要霸氣番d

屌撚7佢就岩呀依d賤女人

好後悔 好傷心 想重來 行不行
再一次 我就不會走向這樣的結局
好後悔 好傷心 誰把我 放回去
我願意 付出所有來換一個時光機

怕無用 搶翻佢

親子丼

支持你

諗通咗未好囉

同月同日都唔一定會記住你嫁喎

唔同人唔同做法姐

你當佢過得好啦

搵到幸福就好，唔好再成個怨婦咁啦
希望你呢個女朋友唔會比你班兄弟笑，相處得好好
晦氣說話你鐘意點講就點講啦，你開心就好
今日喺屋企見到以前一塊送唔出嘅紙牌，我扔咗啦
咁就4年幾，雖然曾經嘅情人同朋友都已經唔喺我身邊，又因為陪你補習而放棄學琴
但感謝你教識咗我拍拖同另一半相處之道
而你又冇好似之前咁講，話愛情太痛唔敢開始一段新戀情
大家搵到適合嘅人就夠了

屌你老母 死臭雞 好彩同你分左手 食屎啦你

祝你幸福

又係怨氣重
有無故聽下

多謝樓主開呢個post 我知佢有機會見到我段嘢

分左手先黎後悔
屌你又唔見你當初對我好啲

人經歷過痛苦就會成長

唔好代佢 或者你仲好過佢
Anyway我唔會再當佢ex
佢唔配 佢只不過係一個厹
一齊果陣賴晒我嘅無賴 所以等天收啦呢啲仆街

俾個機會我可以嗎

我真係好掛住你

三年了 練到變腎者之石都搵唔到你

兩年半過去 我傷過 痛過 崩潰過 自暴自棄過
終於黎到2018 我學識左憎你 以為咁樣會好過啲
但原來一切都未完
我真係好攰了 你可以係我心入面消失未...

無左我係你身邊 你係唔係開心好多

如果我同你講我見到我前度留言你信唔信

同病相連

同埋...
我要分手時你留我
轉頭你就要冷靜
你唔會明你傷我幾深
我真係交晒個心俾你

八公！！

話淡就淡，正仆街，
你有冇掛住我

垃圾。。

你點解要同佢行咁埋
你去返嗰啲地方 有冇諗起我
你有冇掛住我？

仆街 你想幾時死

信，因為我都見到我前度

點解你要咁對我！

對唔住 因為我一直鐘意嘅人係林峯

多謝你陪我渡過幾年，我過得好開心
雖然最後你的離開 使我不得不成長
但係我真的很感謝有你的陪伴
你令我明白到甚麼是被愛
曾經有幻想過會否有機會可以讓我們再次一起
幻想終究是幻想
你離開得徹底 也許只剩下我在回憶
快三年了 該醒了
祝 幸福

我真係比咗個心你

還錢呀仆街!!

唔好比我見到你/聽到你把聲...如果唔係我唔知會對你做d咩

多謝你既出現，如果冇你我唔會識得珍惜而家既女朋友。
同你一齊果陣雖然你成日話自己又宅又毒，但唔知點解隔一段時間就會同我講有唔同既仔仔想追你又同你表白呢樣果樣，究竟你暗地裡俾左幾多頂帽我戴我已經數唔到，但希望你搵到個同到你夾既人啦，做公廁做到咁高技巧真係服左你

多謝你曾經傷害過我咁多次，令我知道我deserve better，如果唔係我都唔會遇到而家嘅男朋友

Long D真係救唔到
見太多失敗 我自己都係

我好想了解落去
Between祝你會幸福

人唔失去唔識珍惜

機會自己爭取

飲多啲水啦腎石巴打
時間會沖淡

不如每人行翻前一步

教我 我憎唔到

大家幸福就好喇

可能係 可能唔係
不過都唔關你事
放過自己啦

嘿 有種人永遠唔會明我地受嘅痛苦

我都係五個月。。。

我話有你都唔會信

總會有一日會送去堆填區

諗起就實有 不過佢唔會放喺心

祝福你

我都想見

為咗覆佢我要覆曬所有人

因為無愛過

同我一樣

又想人死 點解會咁憎恨佢

前度1:
對唔住 呃咗你好多野 我做錯好多
唔求你原諒我 只係想你開開心心

前度2:
起初一齊 的確好開心 日日都好甜蜜
但耐左 相處得好辛苦 每日都勉強緊自己
對唔住 我做唔到你想要既男仔
起碼離開咗你 我開心左好多

做乜鳩

有時候 回憶才是最害人
肯醒就好喇

拎唔拎得翻？

見到你新男朋友對你咁好 你開心我都開心啦

男人老狗大方啲
當買個教訓
衰啲講 當叫雞囉

曾經深愛過就足夠
祝妳幸福快樂

何苦呢
佢知唔知你username

唔快樂呀

你會呆咗 想攬又唔敢

有啲野過左去返唔到轉頭

我掛住你

佢害過你先會令你成長
綠帽唔怕戴

幸福就足夠了

時間會沖淡一切,有啲野依加後悔其實已經太遲

拎唔翻 好傷心

你兩個拍拖啦不如

所以要放自己係第一位

改過自新啦 祝你幸福呀巴打

：初戀前度女友
你要開心幸福
我諗佢比到我比唔到既野你
有緣再見

I miss u

佢知

相認咗

初戀前男友 你到底有無鍾意過我

你顧好自己先祝福人啦

收皮啦你 講到幾掛住幾掛住我 轉個頭同條臭西去旅行 on撚鳩 宜家係我玩完 我用過之後 我唔要你呀 叫你條八婆慢慢奶你條臭鳩啦

你都揾過個令你開心嘅女仔啦

呀呢句說話又聽得幾入耳喎

總會再見嘅

唔係 不小心代入左

見到你同佢既相 我已經覺得不痛不癢了
我始終都信愛情點樣黎 終有一日都會點樣走
當初你出軌 我覺得自己一直都唔會行得番出黎
但8個月之後
依家既我 好興幸我既人生冇花更多時間係錯既人身上
衷心希望你地都係彼此對既人
我已經放低哂
祝你幸福 更加祝離開你之後既我會更幸福

有就實有嘅 未必係愛囉但係

其實某程度上我屌緊自己

你好撚煩

你越咁諗越放唔低呀絲打

恭喜你睇開咗 祝福大家

約出黎互相慰藉下囉

又一個好憎前度嘅人

原來真係到你講分手嘅時候先發現自己已經太愛你，無諗過係咁唔捨得，但我知道我起你生命中任務已經完成，你唔再需要我，我會自己一個行落去

不能回頭 多年前早明言不能回頭

你會揾到其他人陪你走落去

同你分開左三個月啦
你同佢一齊開唔開心呀 ?

你暗戀左我咁耐, 當初如果唔係你主動拖我隻手, 我地應該仲做緊朋友
呢三年我真係過得好開心, 返學嗰陣一齊溫書, 一齊做自己份FYP
仲要去左幾次旅行, 一齊去睇我地都想去嘅演唱會
時間耐左, 愛情最後都會變左做感情
想一齊做嘅野都可能已經做過哂, 已經再畀唔到新鮮感你

就係咁啱有個返工識嘅男仔,明知你有男朋友都要係咁追你
到最後你接受咗, 主動放棄我地呢段感情

分左手之後, 你問過我會唔會覺得同你拍拖呢三年係浪費時間
我答冇, 因為我真係鍾意你, 覺得有你陪住我, 時間都過得充實啲
當我問返你同樣嘅問題, 你冇答我, 唔知你心裏面點諗呢?
三年嚟真係冇感情, 冇回憶, 冇野值得留戀?

三個月嚟我都係仲未放低, 不過情緒好過一開始分手嗰陣
但每次望到你鍾意嘅野, 我都會諗起你, 想買畀你/send畀你睇
可惜, 喺你心裏面已經冇我嘅存在

你就嚟生日啦, 我喺到同你講聲"生日快樂"
希望我唔喺你身邊, 你識照顧自己啦

輕乳酪蛋糕
8吋不分離圓形模

材料:
起士糊:
奶油起士(cream cheese) 200g
牛奶 170cc
無鹽奶油 60g
細砂糖 25~30g(視自己能接受的甜味調整)

蛋黃糊:
牛奶 50cc
玉米粉 20g
低筋麵粉 50g (事先過篩)(低筋麵粉可以和玉米粉互相替換，但不要偏離太多，約10g 範圍內，以免口感不好。玉米粉多組織綿柔，低筋麵粉多組織較有彈 性。)
蛋黃4個

蛋白霜:
蛋白 4個 (分蛋後請先放冰箱冷藏)
細砂糖 95~100g(視自己能接受的甜味調整)

檸檬皮屑 一顆檸檬分量
___________________________________________________________________________
1.備齊材料
先在烤模塗上奶油
將白報紙鋪好

2.製作起士麵糊
將奶油起士盡量切小塊，加入牛奶以小火煮到起士完全融化後熄火

3.加入細砂糖和奶油拌勻(至此完成起士糊)
放旁邊備用

4.開始製作蛋黃糊
加玉米粉用牛奶調開後加入蛋黃和低筋麵粉攪拌均勻

5.加入蛋黃和低筋麵粉攪拌均勻

6.盡量攪拌至沒有顆粒(至此完成蛋黃糊)

7.將剛才完成的蛋黃糊倒進一開始完成的起士麵糊中攪拌均勻

8.開始製作蛋白霜
製作前先將烤箱預熱至180度，並且煮一小鍋熱水(有熱開水也可以直接使用)
從冰箱取出冷藏過的蛋白，以最高速打出大泡泡，加入第一次的細砂糖
之後每加一次降慢一段速度，共三次。

9.打至6~7分發就可以(濕性發泡，撈起蛋白霜尾端下垂，蛋白霜出現些許紋路)
(至此完成蛋白霜)

10.將蛋白霜分兩次混入剛才混合好的麵糊，攪拌均勻
(也可以先取一點麵糊和蛋白霜混勻再全部倒回麵糊混勻)

11.加入檸檬皮屑輕輕攪拌均勻

12.倒入模型

13.取一深盤，倒入熱水(至少要到模型的1/3高)
放入預熱好的烤箱關閉下火烘烤15分鐘讓表面著色；轉成全火烘烤25分鐘，最後調成160度 烘烤55分鐘即可

烤箱不能分上下火的朋友可以這樣烤: 180度全火30分鐘，160度55分鐘
要判斷有沒有熟可以拿竹籤插入中心，沾黏少許是正常的，因為乳酪蛋糕比較濕黏，溼溼糊糊 的就請再多烤5~10分鐘

14.烤好後稍微放涼，兩次倒扣後放置涼透。
冷藏2~3小時，冰透以後就可以切成自己喜歡的大小享用囉
(要切得漂亮的小秘訣:先將刀刃用瓦斯爐烤1~2秒，就可以切得很漂亮囉!!!)

15.謝謝收看

但果個已經唔係佢

冇見一排你變左韓狗打扮，好撚柒
連你條新仔都偽韓，好撚樣衰

你同佢係咪仲一齊緊
其實你有無一絲絲嘅掛住我
Btw 食屎啦你 咩唔想傷害我
唔想傷害我就唔好搞鳩我啦

咁易咩

瞓先 聽日再覆

返黎啦好無

咁真係鐘意林峯多過我ex

/我知道我們都沒有錯 只是放手會比較好過/
其實我都唔知你會唔會睇到，想同你講多謝，如果你唔同我分手我一定唔會重新做人，做咗好多一直想做嘅事，識咗新嘅朋友，重建同舊朋友嘅關係。你令我明白到呢個世界唔係淨係得愛情重要，身邊嘅野都好重要，我希望自己會搵到自身嘅價值，學識愛自己同唔好過份依賴愛情先再開始另一段關係。你終於追到同我散之後一直鍾意果個女仔，希望佢對你好，希望你會開心，你令我清清楚楚知道我係時候死心，祝福你，你嘅世界已經與我無關，各走各路就可以啦。

第一個前男朋友：
人地睇穿哂你，然後一個個離開你，你都唔檢討下。
希望你而家嘅女朋友知道你個人真實性格之後都仲愛你。
你打我令我受嘅傷，你呢一世都賠償唔到我，而你借我嘅幾萬，我當掉落海。

第2個前男朋友，我知當時嘅我地都愛對方，但問題唔解決我地永遠都唔會開心。

第3個前男朋友，我知你訂咗婚，希望你唔好再同你班兄弟一齊出去偷食啦。

第4個前男朋友，對唔住，因為你逼得我太緊要，控制慾太強，有暴力傾向，思想太幼稚，所以我要離開你，希望你會變成一個真正成熟嘅男人去愛下一個。

第5個前男朋友，如果無發生過誤會，我地喺咪唔會好似而家咁？
你講過我喺最了解你嘅人，而你亦喺最了解我嘅人，明明我地有咁多開心難忘嘅回憶，點解你可以因爲一個誤會就走咗去？

點解因爲你以前女朋友對你做過嘅事，你就覺得我都會學佢一樣咁對你？你真喺感覺唔到我有幾愛你？點解你唔俾多啲信心自己？唔信自己可以俾到幸福我？

你知唔知...到而家我仲等緊你，你喺唯一一個令我明白，平淡是福，就算兩個人靜靜地咩都唔做，唔出聲，只係坐喺身邊都喺一件幸福嘅事。

我知你到而家都無拍過拖，我知你有偷偷地打俾我屋企人同我班朋友，問我過得好唔好，識唔識到個好男仔，叫佢地要好好睇住我，但我只喺想你好好睇住我，俾我見住你，你明唔明呀？

我嘅勇氣已經用哂，
除咗你，我真喺鐘意唔到其他人。

希望你努力面對每個困難
開心咁面對生活 祝你幸福

請你好好放低
字面同內裡意思都想同佢講

睇吓咩原因分手啦，好似我前度咁大怨念就唔係咁想見

何苦呢

唔係人人都咁忍得妳要好好改下脾氣
如果佢照顧得妳唔好妳可以返黎我度

祝你死快啲

你值得更好的
傷害你，再搵返你，其實我都睇唔起自己

至少有十年我不曾流淚 至少有十首歌給我安慰
可現在我會莫名的哭泣 當我想你的時候

你條仆行 偷撚咗我家姐D嘢

你唔值得我為你流咁多眼淚

見到都扮見唔到啦，可以點啫

啱

多得你我先知道原來個世界係咁精彩

t: 對唔住 當年都係貪玩先同你一齊 無好好講分手 多謝你咁愛我

p: 用左8年先真係放低你 見到你現在幸福就好 多謝你比左一段咁難忘既關係我 我永遠都會記得係學生時代有個你

k: 雖然一齊左好短時間 但你係對我最最最最好既男朋友 以後好好對老婆 我仲有留起你比我既金牌

y: 一齊得最耐既男朋友 曾經幻想會對你一世 我諗我地既家會好幸福 對唔住

j: 明知比你呃 我都仲願意去信 係我on9 淨係想知你幾時死 無辦法祝福你 希望你有報應

因為我對人唔好 而家比你hurt就當還緊

屌你老母 唔想再見到你

好彩唔係雙方都單獨，一係佢有fd係隔離，一係我有fd係隔離

如果可以一齊返，希望你會好好對我

喺街撞到？
我上面嘅意思係見到我ex喺呢個post留言炸

yes，btw唔知佢有冇上連登呢

如果可以，我一定唔會再令你失望，幸福到忘記分手𠵱兩個字

追返我啦，唔好諗啦，我未有男朋友呀，都未識到...

都過左一個月嚕
一開頭以為係習慣 好快無事
但原來到宜家我仲想挽回
每日反省自己 成段關係錯係邊
係我做唔返自己 係我心口不一
令到你覺得同我相處唔到

仲有個前度想講！

Christy你條8婆咁醜樣我都應承你做我女朋友，

你執到啦，咁錫你都俾帽我帶，你真係痴撚線！

轉頭痴埋個矮撚到，但人地冇我對你咁好就想番轉頭，

你真係諗多左好多，見到你同個矮撚咁辛苦又唔敢分手，

我都安心d

犯錯只因失戀太少

其實我好憎妳...就係咁

我屌你老母呀

向前看啦絲打，佢唔值得你留戀

鍾意龍貓既小朋友 我想話你知，我係真心鍾意你，無玩過你，我想同你繼續行落去，但已經無呢個機會，因為你已經有新女朋友仔，希望你可以好好對佢，而唔係為左做比我睇。我會留住我地之間美好既回憶，親手畫生日卡比我，送左條自己簡左好耐既

雖然我地一齊得好兒戲 但係無論點解分手我一直都記住係我既責任無怪過你 大時大節我都會問候你 關心你既近況 但係我估唔到係我出咗事嘅時候你竟然一句都冇問候過 所以我對你嘅感覺由內疚變成無奈 就算你幾憎我我都唔會憎你 以前會好希望你搵到個男朋友錫你然後你可以忘記我 不過依家你搵唔搵到都唔關我事 因為你唔值得擁有 不過我都搵到女朋友啦

我而咖女朋友好你好多倍 波又大 人又靚 性格又好

純你老母臭閪友誼

我生病了 倘若要入醫院做手術 我希望我可以見到你
我還愛你 祝你同新女友幸福快樂 希望佢比我還要愛你。。。

屌你老母 不過慘在你連親生老母都唔知邊個NKX

下次請飲我一定去

I love you so much

快啲同個臭雞生愛滋

食屎啦你自私撚
臭八婆
快撚啲死啦你

好彩最後都係同你分左手
唔係我都唔發現有人會對我好
我而家好幸福
你繼續扮慘扮長情跟住搵SP啦
咪撚再搵我

好多人覆

還番d 錢俾你

究竟你有冇帽我
分左手一個月就可以拖新仔出街
唔係朋友話我知都唔知
但係你話冇 究竟有冇
不過你返黎我都隨時等你

大概天比你一堆所謂朋友同無家人就係一個懲罰 被人飛左四次都唔知錯 希望你一世無女溝

收皮啦八婆
你不會有好結果

其實以前中意你真係盲撚咗

幾時再彈琴比我聽
應承你戒煙 今次會做了

你當年飛佐我同條女一齊
而家條女飛番你
抵撚死！
一直唔del 你facebook就係等食呢日花生

多謝你，令我成長。但我唔會祝福你同你新男朋友的

我以前錯了 分開都好岩
但唔好再去成人台sp post留tg啦
好彩我係第一手唔驚你有病

抵撚死 聽天收
曾經好愛過你 但你不仁我不義
見你折墮係我最大娛樂

多謝你教曉我點做個仆街

我有

見我咪算

我都唔開心

咁邊嗰掛住我

唉

唔開心

我都想有咁嘅機會

佢有

我係嗰好男仔

Luka:

我犯嘅錯再保償唔到, 唯有祝你幸福快樂

而家嘅我從世俗眼光呢講進步咗好多 ($/樣）但亦冇再遇到啱嘅女仔

應承你, 我會對下個佢一直咁好